{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_077339",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H702383",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "복어촌"
    },
    "text": "ふぐ村\\n\n慶尚南道巨済市古峴洞720-4 多田学園建物地下1階\\n\n韓食服専門店「ボク」は09:00から22:00まで年中無休で運営されており、40席を備えており、部屋は3つの団体席があります。 この福の専門店は、チョルボクタンとホヤビビンバが有名で、KBS VJ特攻隊、MBCを探せ！ 美味しいテレビ、MBCの話題集中などのグルメ番組でも紹介されました。 ここではふぐ料理コースだけでなく、ふぐの皮の和え物、刺身の和え物、天ぷら、ちり鍋、メウンタン、蒸し物など、様々なふぐ料理が味わえます。 市役所の向かい側に位置しており、昼休みには会社員がホヤビビンバなどの食事メニューを楽しむためによく訪れる場所です。 特に、チョルボクチリとチョルボクチムは小さくて小さいチョルボクで煮込み、お客様に魅力的な人気メニューとして知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ふぐ村はどこにありますか？",
            "answer": "慶尚南道巨済市古峴洞720-4 多田学園建物地下1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ふぐ村の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ふぐ村は09:00から22:00まで年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ふぐ村には何席ありますか？",
            "answer": "ふぐ村には40席あります。"
        },
        {
            "question": "ふぐ村には何種類の部屋がありますか？",
            "answer": "ふぐ村には3つの団体席があります。"
        },
        {
            "question": "ふぐ村で有名な料理は何ですか？",
            "answer": "ふぐ村で有名な料理はチョルボクタンとホヤビビンバです。"
        },
        {
            "question": "ふぐ村はどのテレビ番組で紹介されましたか？",
            "answer": "ふぐ村はKBS VJ特攻隊やMBCを探せ！美味しいテレビ、MBCの話題集中などのグルメ番組で紹介されました。"
        },
        {
            "question": "ふぐ村ではどのようなふぐ料理が味わえますか？",
            "answer": "ふぐ村ではふぐ料理コースだけでなく、ふぐの皮の和え物、刺身の和え物、天ぷら、ちり鍋、メウンタン、蒸し物など、様々なふぐ料理が味わえます。"
        },
        {
            "question": "ふぐ村はどの場所に位置していますか？",
            "answer": "ふぐ村は市役所の向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ふぐ村にはどんな人々が訪れる場所ですか？",
            "answer": "ふぐ村には昼休みには会社員がホヤビビンバなどの食事メニューを楽しむためによく訪れる場所です。"
        },
        {
            "question": "ふぐ村の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "ふぐ村の人気メニューは特に、チョルボクチリとチョルボクチムです。小さくて小さいチョルボクで煮込んでお客様に魅力的な人気メニューとして知られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 412
    }
}